<Document>
  # Двигатель на Антиматерии (ДАМ)
  Двигатель антиматерии - это кратковременный вспомогательный генератор для станции, обеспечивающим значительный объём энергии в течение ограниченного времени.

  В основном он используется для оказания помощи инженерам в запуске более мощных генераторов, таких как [textlink="Генератор сингулярности" link="SingularityEngine"] или [textlink="Генератор теслы" link="TeslaEngine"], путем частичной подзарядки [textlink="батарей" link="PowerStorage"] станции для увеличения времени их работы.

  ## Строительство
  <Box>Требуется:</Box>
  <Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="AmeController"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="AmeJar"/>
  </Box>

  Контроллер ДАМ - это часть ДАМ, которая подает электроэнергию в сеть станции через [textlink="ВВ-сеть" link="VoltageNetworks"].
  В связи с этим вы предпочтёте начать строительство ДАМ с контроллера, расположенного поверх [color=orange]ВВ провода[/color].

  На большинстве станций есть открытая [color=orange]высоковольтная проводка[/color] или специально отвёденные места для подключения контроллера ДАМ к электросети.

  Экранирование ДАМ - это физическая структура, из которой состоит двигатель антиматерии. Она создается путём преобразования плоскоблоков ДАМ в экранирование с помощью мультитула.

  Чтобы построить ДАМ, начните выкладывать из плоскоблоков ДАМ квадрат 3x3 или больше, стараясь максимально увеличить количество «центральных» частей, которые окружены со всех восьми сторон.
  Чем больше центральных частей, тем больше ядер у вашего ДАМа и тем большую мощность он сможет безопасно выдавать.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmePartFlatpack" Caption=""/>
  </Box>

  После этого можно использовать мультитул, чтобы превратить каждый плоскоблок ДАМ в экранирование, которое должно сформировать законченную конфигурацию ДАМ.

  <GuideEntityEmbed Entity="AmeController" Caption=""/>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeShielding" Caption="" Margin="0"/>
  </Box>
  <Box>
    [color=#999999][italic]Пример установки одного ядра[italic][/color]
  </Box>

  ## Операция
  Чтобы запустить ДАМ, вставьте бак с топливом в контроллер ДАМ и установите безопасную скорость впрыска.

  Безопасная скорость впрыска - это точка, при которой ДАМ может безопасно работать без перегрева, обеспечивая при этом максимальную выходную мощность.

  Эта скорость всегда в два раза больше, чем количество ядер.

  Например, для ДАМ с одним ядром безопасная скорость впрыска будет равна 2. С двумя ядрами безопасная скорость впрыска будет равна 4 и так далее.

  Превышение этого соотношения в конечном итоге приведет к [color=#ff0000]перегреву[/color] двигателя и, вскоре после этого, [color=#ff0000]взрыву[/color].

  Контроллер ДАМ будет [textlink="сообщать" link="InspectingPower"] как о количестве энергии, которую он выдает в сеть, так и о теоретической максимальной мощности, которую он может выдать в случае необходимости

</Document>
