<Document>
  # Электроснабжение
  Электроэнергия - это жизненная сила станции.
  Без неё станция быстро погрузится в хаос.
  Инженеры отвечают за обслуживание энергосистемы станции, обеспечивая подачу и распределение электроэнергии, а также удовлетворение потребностей всех отделов.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="SingularityGenerator" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="TeslaGenerator" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="AmeController" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="SMESBasic" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="SubstationBasic" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="APCBasic" Caption=""/>
  </Box>

  Симуляция энергосистемы Space Station 14, как и предполагаемый геймплей инженерного отдела, включает в себя множество различных аспектов.

  Некоторая важная информация, которую следует иметь в виду, включает:
  - [textlink="Генераторы" link="Generators"] станций имеют несколько уровней и следуют иерархии. Чем ниже уровень, тем менее они устойчивы, но тем проще их настроить. Чем выше уровень, тем они устойчивее, но тем сложнее их настроить.
  - Космическая станция 14 оснащена [textlink="сетями напряжения" link="VoltageNetworks"], которые распределяют энергию по всей станции и понижают напряжение в машинах, чтобы их могли использовать другие машины.
  - [textlink="Генераторы" link="Generators"] электроэнергии [textlink="регулируют" link="Ramping"] мощность постепенно, поэтому требуется время, чтобы их выработка соответствовала спросу в сети.

  ## Начало
  В начале смены станция работает исключительно от [textlink="батарей" link="PowerStorage"].
  До их полного расхода будет не более 5-10 минут, в зависимости от потребляемой мощности станции.

  Чтобы растянуть это время, вы можете запустить на станции [textlink="Двигатель Антиматерии" link="AME"], или же сокращённо [textlink="ДАМ" link="AME"].
  Это значительно увеличит время работы батарей станции, что даст вам больше времени для установки более мощных [textlink="генераторов" link="Generators"].
  Вы можете растянуть это время ещё больше, установив [textlink="солнечные панели" link="SolarPanels"], которые генерируют бесплатную энергию.

  После установки [textlink="ДАМа" link="AME"] и [textlink="Солнечных панелей" link="SolarPanels"], вы должны вырабатывать приличное количество энергии.

  Теперь, когда вы выиграли время, вы можете сосредоточиться на установке более высокоуровневых [textlink="генераторов" link="Generators"] таких как [textlink="Двигатель сингулярности" link="SingularityEngine"], которые смогут обеспечить энергией остаток смены.

</Document>
